2018美帝Exchange交流區

2018會到美帝exchange半年，exchange開始之前想先來個短trip，重點到RENO滑雪，順便係美帝跨年。行程以自由行自駕為主，之前有在日本及紐西蘭自駕經驗，有興趣可以pm我Join，歡迎一起討論！同時歡迎大家係到相認 / 搵旅伴 ! 隨便討論及分享

以下是個短trip基本行程計劃

Day 1 (26/12) 小弟剛到美帝
DAY 2 (27/12) SF 閒逛公國, 美食
DAY 3 (28/12) SF 金門大橋,單車 ,漁人39 Pier (海鮮),九曲花街
DAY 4 (29/12) SF → Yosemite National Park
DAY 5 (30/12) Yosemite National Park → RENO
DAY 6 (31/12) RENO Diamond Peak skiing
DAY 7 (1/1) RENO Diamond Peak skiing
DAY 7 (1/1) RENO

NY

有冇興趣一齊玩左先

十二月返咗香港邊度exchange

唔識揸車係咪唔得

東岸勉強，西岸

Yosemite 2日一夜唔夠玩 入面行山多 同埋去唔同spot or trails 都要啲時間

行程OK... 如果都訂好晒房的話。
避免混亂黎到美國都係用MM/DD...唔好用DD/MM

聖誕節元旦假期，你要預左塞車，酒店難訂

12月至1月會喺東岸

我都驚酒店冇位呀

宜家有少少變

諗諗下先去Reno 滑雪 再返San Fran睇新年煙花好d

唔洗呀 有興趣可以一齊玩呀

我驚1月落雪封曬路

一齊 ?

最新行程

Day 1 (26/12) 到美帝Reno
DAY 2 (27/12) Reno rest
DAY 3 (28/12) Reno skiing
DAY 4 (29/12) Reno skiing
DAY 5 (30/12) Reno --> Yosemite National Park
DAY 6 (31/12) Yosemite National Park --> SFO
DAY 7 (1/1) 金門大橋,單車 ,漁人39 Pier (海鮮),九曲花街

day 7可以考慮加埋china town

有興趣呀！留tg??

lm 打算apply去exchange 其實去美帝多唔多人爭

好呀 TravelCow

其實相比起歐美唔算難爭
因為唔算太多人想去加上手績繁覆又貴

上網有得check佢封左邊d行山徑危險唔行得 但大部分車路應該都唔會封既無咩意外既話

加左 ?

輕輕一推

加咗！

樓主去邊間exchange？ UCB？

我12月30走
但20幾號join sf得唔得
利申冇車，但會比返部分錢

我都係冇車 我會畀錢

山區學校UTK

傻既冇問題呀 我渣可以呀 一齊吹下水好快過
岩岩買左機票 Finalize 行程

Day 1 (26/12) 夜晚到美帝SFO
DAY 2 (27/12) SFO --> Reno
DAY 3 (28/12) Reno skiing
DAY 4 (29/12) Reno skiing
DAY 5 (30/12) Reno --> Yosemite National Park --> SFO
DAY 6 (31/12) 金門大橋,單車 ,漁人39 Pier (海鮮),九曲花街
DAY 7 (1/1) SFO 其他景點

你地睇下個行程岩唔岩玩 ~ 可以汁汁佢
再唔係可以加我TG : TravelCow 斟斟佢

因為係今個sem係美帝exchange
visa12月30號到期（屌
所以join唔哂，但可以玩到29號

2018 Sem A去 你去邊頭exchange?

去Tennessee那邊 你哩?

San Diego

好遠lol 開學之前一齊去玩?

記住食炸雞

會唔會有人31/12 係SAN FRAN 一齊倒數

黎緊會去SF exchange 但月中先飛去

咁咪起碼6月中先完Sem

六月頭

🤦🏻‍♀️Columbia 嗰邊

Sf 22/12-25/12

去聖誕巴巴拉 ?

有冇人一月中飛LA或者SF 有興趣一齊飛💁🏻

可能？ 咩行程都未plan

一月中去ny exhange留名

🤦🏻‍♀️幾時同你買左咩機票呀
我仲上網睇緊

買左16號國泰學生飛

想問下你地喺去到買電話卡定喺香港買定？

👀學生飛 去new York? 幾錢呀你買咗

係呀，來回加埋萬四幾蚊